「請置頂」緊急 請所有香港人入黎無論你係勇武又好和理非又好

呢幾日有好多新聞 當然811一定係最轟動
我想講經過左811香港人都無暴動就知道根本無人想真心催毀自己既家 香港人亦都唔係暴徒
呢幾日既機場運動有好多聲音 亦都有人希望唔係「停你飛」
一個無大台既運動可以持續到兩個月已經係極度誇張 能夠堅持到呢一步靠既係民眾既智慧，而唔係幾個人做既決定

去機場只係為左更好咁做文宣而唔係衝擊Or有任何衝突 大家堅持好和理非要做既野就最好 唔好比人扇動到 當然 現場有手足激動左既話就拉返佢轉頭叫佢冷靜啲 唔好一黎就話人係鬼 就算有鬼都好 唔理佢既話只會令佢係現場幫手撐人數

香港人今次絕對不會退縮 如果有中國既共狗Mon Po，我想引用返中國外交部既一句說話

「我們不想打、不願打，但也絕不怕打」

push